有冇手足醒起5年前有一ive仔公然係課堂示愛單野

小妹都想有人甘同我示愛😳😳

ＯＫ邊間Ｕ

條仔個樣咁柒點能受溝牙😓

屌你呀

受唔受溝呀

好俗，好撚冇文化，抵佢食檸檬😂

系米蓋清黎

蓋狗

柒到唔敢睇系列

7年前架喎

艾粒U

蓋犬泥

牙你老母

又借D意笑蓋清咩居心

郁d就講人老母
而家d新高登仔咁惡架?

依個先係蓋清

五好甘拉 巧7牙

已經五年前

聽聞佢地最後一齊左
好似話計畫下年結婚

真不真牙清